# OENIK_PROG3_2020_2_XLE4EJ

DrinkShop

Drinks(drink_id, name, type, brand_id, alchpercent, price)

Customer(customer_id, customer_name, age, phone_number, customer_address) 

Brand(brand_id, brand_name)

Purchase(purchase_id, drink_id, customer_id)

funkciólista:
	
Márkák listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
Italok listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
Vásárlók listázása / hozzáadása / módosítása / törlése
Márkánként az italok átlagos alapára
Legerősebb italok kilistázása
Legdrágább ital
Legtöbb vásárlás

